浸大由大專轉大學幾年就玩撚完

耶能做乜都大伏，天主教，基督教，喺香港都男盗女娼！

政府耶能就天主教多全部都比大陸拍晒av,

基督教就浸大+性公會，全部中共性奴隸，奶春袋底！